童年零食一覽

辣味卷！！

最正一定係媽咪麵
平靚正

以前入面仲有粒卡通擦子膠

我到而家仲好鐘意食

擦子膠

吱吱冰，細個踢完波一定去士多買

仲有一塊過既鱈魚絲
個陣d同學仲話一塊過既係錯版黎，好旱有
個個爭住買

入面帶超人徽章

係雪左黎慢慢啜

乖乖

係 唔雪一啲都唔好食

放學一定會買包奇多，
但九成都係抽中羅馬

80後

飲茶必食

果陣儲落好多

旺旺有隻乳酪味吱吱冰仲有冇得買

乖乖仲多

把遮仔係重點

仲有隻粟米波好正 食到成手都係粉跟住係咁吮

美國營養豆可以邊度買

上面好似好多大陸食物
我童年好似冇見過

.................

仲有變色龍糖

證明你冇童年

五毫子味精青豆

係啦

仙魔大戰貼紙威化餅仲有冇得賣

牛仔片

我第一眼見到一堆dom

鮑魚味薯圈

呢包魚蝦蟹好好食！
已經搵唔到邊度有得買

好撚甜

我都好想知

80後男仔一定會儲奇多
而90後男仔就會儲超人鐵徽